肥左強制，好唔開心

衰無端端落腳

唔緊要，下次加油

多謝支持

需要抽快期嘛巴打？

諗真啲都係唔考嚕，事關我應該冇乜機會會揸電單車

我都試過肥一次強制試，緊張而踢左上三波唔知，咁二波停; 二波停完開車無比大油，一起步就死火落右腳，Hi Auntie...

好似好難咁 準備上老強

強制都肥 唔好出街害人啦巴打

畀返條路人先啦

強制難在心理質素